地球聯邦=垃圾

Sieg Zeon

自護=真兄弟

地球聯邦=過街老鼠

札多軍制服又型又靚

藍色又清淨的世界!!

馬西=公廁=肉便器

高達啲地球聯邦最後一定會分裂
之後變左反派

林友德唔識打仗又成日打壓90後

垃圾自護死撚番去垃圾區

屌你聯邦走狗

宇宙叛徒！

My

聯邦嘅機體都係怪物